[我問你答] 大家平時幾點食晚飯架？

我7：30pm

after8

7:30pm

2200

以前1730
現在2100

唔答

因為你冇飯食

咁你平時實好餓

肚餓只係感覺
克服咗就冇問題

我食二手飯

8:00p.m

我都係

六點

8點 因為要睇開心速遞